[急]極度懷疑政府開始浸透同測試人面識別系統

818

19連

係將軍O 某個 擺server 既地方都見過

無人理

Push

用緊班友有無覺得有問題？

咁撚驚

push

中央圖書館都加左好多cam

行去維園條天橋都係

極懷疑全部政府地方都加晒

各位要小心d

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

仲唔訓

屌今日先去完

收到！！
推，比多啲人知

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

光復香港
時代革命

前線 被扑 裂骨
我地 大大力扑落去呢個暴政到

幫推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

安已不

控已監

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

唔好講推 將今日核彈列明黎推post1. 射頭2. 721無起訴3. 狗扮示威者4. 無啦啦拘捕個女人5. 室內開槍6. 過份使用武力+催淚彈7. 冇委任證8. 過期催淚彈9. 警黑勾結10. 無差別濫捕11. 光明正大講大話12. 誣蔑市民+陷害市民13. 拆證物14. 無視任何法律及指引15. 葉虎事件佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

浸透

推

大大力推

屌幾時燈柱 cam 身分證 passport遊行

On9仔先用自己既biometrics黎返工
香港人係咪痴撚線 跟你一世既ID用黎返工打卡

痴線

無記錯ensd用左一段時間了

我見好撚多公司都係用咩指紋呀等打卡
其實點拒絕好?

告撚到佢仆街

除非有保安原因 如果唔係正常員工一定要自願先可以用指紋 你可以問可唔可以用其他/告佢老母/唔撚做

垃圾政府！

香港嘅私隱條例好落後
只要間公司講到你個職位會related with佢哋嘅財產
就即刻有權拎你嘅指紋

佢想慢慢收集人樣。。。。

狗鐵都裝緊, 包裝到話係計月台擠逼程度及即時等到上車時間, 實情係加高清 cam 人面對焦數數, 2021搞掂

817 818

818 2點 維園見
大家一定要出！

咁撚仆街

咁on9架屌？
唔怪得我成日見好多酒樓嗰啲都要用指紋容貌

呢個仲恐怖

Cls 818

817,818

地鐵都多左好多CCTV

On9一問如果一直望住地下行路佢會唔會認到

好撚大陸

陰陰濕濕，唔慌係好嘢

推呀

痴撚線

Cos

強硬推出

無人理嘅話巴打會唔會改標題重開？

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

會唔會有行動可以阻止到

CLS

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

721 811

開展全球反共戰線